{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 HOTEL ALOHA(알로하)"
    },
    "text": "お知らせです。 昼の宿泊予約後、午前8時に入室される場合、14時間ご利用いただけます。 その後の時間は10時間利用可能で、連泊利用の場合は月曜日から木曜日までは翌日の連泊客室で予約してください。 ブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室が割り当てられる場合がありますので、ご了承ください。 また、チェックイン時には客室がランダムに割り当てられ、指定はできません。 レイトチェックアウト時には自動的に追加料金が加算され、1時間当たり10,000ウォンです。 入室の際は身分証明書を必ずお持ちください。お持ちでない場合は入室できません。 客室は最大2名まで利用可能であり、人数の追加はできません。 ペット同伴の入室はできません。 ネットフリックスの本人アカウントをお持ちでしたら、PCでログインした後、テレビに接続してお使いいただけます。 オプションとしては客室ごとに高仕様のPCが利用でき、ヘッドセットはレンタル可能です。 レンタルの際は身分証明書を保管する必要があります。 客室には最高級のシモンズベッドと寝具類が備えられており、大きいサイズのTVとサウンドバー、LGスタイラーが設置されています。 客室にはヘアアイロンが備えられており、テレビとパソコンをつなぐことができ、無料Wi-Fiも提供されます。 また、ヘアジェルやスプレー、化粧水やローションも備えています。 フロントには携帯電話の充電器をレンタルし、保証金や身分証明書を保管する必要があります。 フロントやロビーでは、新型コロナウイルス感染症の予防のため、体温測定や手指消毒剤の使用をお願いします。 体温が37.5ºC以上の場合、入室はできません。 エレベーター内には抗菌保護フィルムが貼られており、1階ロビーのミニバーでは高級コーヒー豆と氷を無料で提供しています。 また、1階ロビーではセルフバーをご利用いただけます。料理は無料でご利用いただけますので、セルフでご利用ください。 冷たい飲み物と温かい飲み物も無料で提供されます。 レンズケースと食塩水も無料で提供しますので、ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊後に入室する場合、何時間利用できますか？",
            "answer": "宿泊後に入室される場合、14時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、どのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "連泊利用の場合、月曜日から木曜日までは翌日の連泊客室で予約してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室を指定することはできますか？",
            "answer": "チェックイン時には客室がランダムに割り当てられ、指定はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には自動的に追加料金が加算され、1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室する際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を必ずお持ちください。お持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ネットフリックスの本人アカウントをお持ちでしたら、PCでログインした後、テレビに接続してお使いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに利用できるオプションはありますか？",
            "answer": "オプションとしては客室ごとに高仕様のPCが利用でき、ヘッドセットはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最高級のシモンズベッドと寝具類が備えられており、大きいサイズのTVとサウンドバー、LGスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはヘアアイロンが備えられており、テレビとパソコンをつなぐことができ、無料Wi-Fiも提供されます。また、ヘアジェルやスプレー、化粧水やローションも備えています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "フロントには携帯電話の充電器をレンタルし、保証金や身分証明書を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防について、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "フロントやロビーでは、体温測定や手指消毒剤の使用をお願いします。体温が37.5ºC以上の場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "エレベーター内には抗菌保護フィルムが貼られており、1階ロビーのミニバーでは高級コーヒー豆と氷を無料で提供しています。また、1階ロビーではセルフバーをご利用いただけます。料理は無料でご利用いただけますので、セルフでご利用ください。冷たい飲み物と温かい飲み物も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レンズケースと食塩水の提供はありますか？",
            "answer": "レンズケースと食塩水も無料で提供しますので、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 745
    }
}